哥狗好有風度

咁多誤判都主動去同球證 球員握手